【Made in懲教署】越拉得多示威者，口罩供應越充足！

唔怪得綠衫暴徒拉咁多唔關事既人入去啦。

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！

香港人與醫護同行

用機做的!!!

使撚今多人！

拉你入去幫手整就最好

你都on99黑警拉左唔等於法庭一定會判入獄

有險可守？

超音波焊繩機

大家記得多啲去送頭啊

擴大製造團隊